好想同一隻老虎做換腦手術

苦惱

笑左 係幾幽默

秒